免費既永遠都係最貴

人生苦短，作為一個男人，結婚可能係為咗自己可以有免費西屌，但係有無諗過免費先自係最貴呢？

當你25歲結婚，條囡都係差唔多歲數，可能你地去到60歲就屌唔到，都叫做有35年時間，當你好有精力，每日1Q，1年365日風雨不改，計埋都係得12775次，但係始終每個月條囡可能有幾日有親戚到唔比你屌，加上中間可能有1次唔小心中伏，有咗個B，嗰陣又唔屌得，扣扣埋埋無咗5分1，得番10000次，仲未計依家d港女可能仲會有咩性冷感，分分鐘得番10分1都無。

講完次數，就講吓洗費，有無諗過結婚之後可能有好多洗費要負擔，先唔講擺酒要洗一筆，當你細細地搞，擺番10圍8圍，連埋影婚紗相、度蜜月，都可能洗你幾十萬，當住30萬先，頭先講咗，一唔小心有咗個B，係香港呢個競爭既世代，由未出世開始，到playgroup、幼稚園、小學、中學、到大學，學埋各式各樣既興趣班，洗費又大，以前話生一個小朋友要400萬，我諗依家都未必得，一唔好彩你唔小心起咗個孖，所有野仲要打孖黎，當你真係生1個，最小都要400萬，跟住你就要考慮住既問題，係香港，依家買層正正常常既樓，有番2間房，當你唔住市區，住係新界地方，都講緊要5、600萬，仲未計你要有錢比得起首期，再加上你要做按掲、印花稅、律師費、裝修等等又要洗一筆，當你600萬搞掂哂，夾夾埋埋已經洗咗成千萬。

講到呢到，我地又計吓，1000萬除10000，其實平均都要$1000 1次，係香港要得到免費西，其實可能仲貴過你去叫雞，結婚仲會墜入呢個無底深淵，所以話呢，免費未必係好既。

利申：呢啲都係我個朋友諗出黎

正正經經叫隻雞好過

入嚟以為有business嘢睇 拍拖結婚凈係為扑嘢?

愛情嘅感覺買到的嗎？
樓主好可憐

當一個男人覺得結婚係為咗自己可以有免費西屌，係幾咁可悲

There's no such thing as a free lunch

女方d錢去晒邊？

正解

咁你去叫雞啦 生一兩次性病1000萬都唔夠填